第一桶金了 然後呢？

巴打儲完第一桶金 會用咩方法滾大佢？除左買藍籌 買樓

而家呢個時代 o係香港幾錢先算第一桶金？

馬會

而家一桶金大概值得1100萬

1100萬
我仲要成百年先搵到

尾個100萬點黎

你計下 1000cm^3 黃金大概幾多錢

計錯數 應該係 690萬